有無拳迷話我知全盛時期嘅泰臣有幾勁

附拳王片一條好似好勁

曹星如高幾班

飲fiji水先咁勁

基本上唔怕任何人 步步進迫 你出拳佢避晒就算打都打唔入 佢埋到身一個uppercut搞掂

佢打拳冇乜精準度

打唔贏葉問

馬雲 >>>>>>>>>>>>>淫蟲=Jet Li =葉問 =泰臣

比Holyfield用撞擊戰術破左

泰臣得米78，高小小嘅有無可能用臂長屈佢機，唔比佢埋身

同葉問打平手

撞擊戰術新手拳迷，求教

基本上佢打邊個係heavy weight都係比人屈 只係唔怕你既拳但你怕 加上佢步法閃避可以迫9你

星仔一拳打到佢入icu

走天涯嗰位星仔?

泰臣一埋身就用個頭撞佢，因為泰臣係重量級入面體型最細，所以比d大舊佬一撞就撞開，而且唔算犯規，當年Holyfield撞到泰臣發茅先有咬耳仔事件

泰臣同路易斯比身高真係差好遠，如果路易斯同泰臣係同期，佢阻唔阻到泰臣?

兩個其實同期, 有傳係lewis刻意避戰巔峰泰臣。

佢體型好撚大隻 係身高最矮 得1米8 好多重量級都米9 當年泰臣一埋身就攬佢 又用身高優勢屈點數 加埋個時泰臣過左高峰又成日蒲 所以輸

francis ngannou勁好多

天下武功 Wifi不破

同徐曉東差唔多level 舊人吹大哂